[Siri 的瘋狂直播] 遠到喊 Farcry 5

Twitch 台已開！

黎啦！Siri 等緊你

想一齊玩Switch game 可以加FC：4993-8313-1120

想知播放日程就可以留意下FB :

Siri 的食雞首播

[siri出城]：

大家一齊入黎吹水啦

打大佬喇

又開喇